覺唔覺體重相差20kg既唔應該拍拖

d肥妹食哂d瘦仔
搞到我之前幾個ex都係肥仔

男朋友重我20kg但高我22cm點計先

🍇

樓主係肥婆?

咁高估乜野丫

禾46kg

剩係個屎忽呀？

on9

男朋友重我50+kg 高我28+cm

oh my god你平時出街係咪騎膊馬

都幾核突，喺我哋身上見到高矮肥瘦

學你話齋 肥妹都食到瘦仔
你檢討下點解你會食肥仔啦

去搶肥妹啲仔囉

我同女仔出街平頭 so9sad

覺

150和170公斤相差不大